通識教科書內容大清洗，有子女好送走佢地

六四都刪？

用法律去打壓手足同支持國安法
支持江樂士做下一批美國制裁人選

通識今次牛B了

唉